fight club入邊Tyler Durden已經教咗你比廢老打要點做

對白都好啱香港人

大家識做未？

推